反正拜登上台之後都閪得，不如盡地一舖幫trump做吓文宣

現時唔求trump可以逆轉，但求佢可以平安落台，
話唔定4年後又係一條好漢呢
用Twitter post同rt吓trump 遇到咩選舉不公 而家又受到咩不公對待(例如Twitter Facebook一事)，香港人之前比人個形象咁正面，話唔定d 輕度d嘅左膠見到都會停一停，諗一諗呢。At least多咗人質疑件事，希望侵trump可以唔洗比人煮到咁盡

如果話呢個時間仲擔心得罪民主黨，損害形象之類咁就無嘢好講啦

就算Trump 落左台 成件事都唔會完
意識形態既世界大戰已經正式開始左
我覺得香港人應將抗爭的目光走向全世界
唔好成日淨係掛住香港會唔會完全溶入大陸
因為係一定會架
再只關注香港跟本係冇實際作用
我地應該團結加入全世界反左癌的圈子
這個圈子正在形成
由Trump 團隊一手抽哂上枱面既左癌
已經令美國最少七千五百萬人醒覺
全球各地都有Trump的支
持者主動舉辦撐浸活動
圈子正在不斷壯大中

支付 特朗普，等 拜登 左轉 無咁順暢，係 正途

而家侵係輸民意咩
同埋屌撚死你地養出黎果班國際線左膠再講啦

我不嬲屌開，不過大部分情況會比人話熱狗咁解

冇第2個4年啦
Trump 4年後都成78歲
仲有冇而家咁有活力?

咁都可以講吓d不公嘅姐，只不過採取嘅立場係撐trump

新風向：幫侵減刑？

成立撐侵大聯盟 (香港分部)

冇用架
反共係兩黨共識
唔好得罪拜登

我都好憎d想跪民主黨嘅人

國際戰線班手足好努力踩緊侵，尋求兩黨共識啦

仲twitter?

求個親共之餘手段都勁共嘅派系幫手反共，邏輯錯撚曬香港人追求嘅民主也就那回事

作爲中國人 全力支持糟拜登當選
希望中國早日統治美國 中國人>黑人>白人

左膠twitter開嘛，目標又唔係同溫層嘅人

普遍外國人都係撐香港+極度反Trump
呢個時候用香港人個朵撐Trump 只會做臭香港人嗰名，趕走大量撐香港嘅人
大家唔該分返清楚撑Trump 同搞個人崇拜，撐都要睇下個形勢

民主黨得勢你個朵再靚咪又係得個朵，而家就係想利用個靚朵同撐trump整個矛盾出嚟，帶返出個選舉不公，待遇不公，希望更多人甚至1 d輕度左膠可以留意到同反思吓呢d不公同舞弊

如果你認為民主黨咁嘅手段上位係符合民主，或者應該為聲名支持用舞弊上位嘅民主黨嘅，香港人要爭取嘅嘢原來也就那回事。再難聽d直接d,咁嘅mindset抵俾共產黨統治

咪就係要拉班左膠出同溫層囉智障仔
佢地冇野做點會諗點解香港人要撐侵呀
淨係識奶鞋底見高拜你呢世都唔會成功

Joe Biden到時都80幾歲添

哇我就係咁嘅意思你表達得仲準確過我

拉佢地出同溫層？你會唔會睇得自己太高
我係reddit 同人解釋Trump 嘅sanction 中國對香港人有實際幫助都俾人負皮到仆街啦
你地真係唔好諗到咁理想，香港人嘅嘅抗爭有幾慘烈幾淒美，對美國人黎講都唔及本土嘅政治鬥爭重要
對絕大部分嘅「輕度左膠」黎講，只要撐Trump 嘅就已經必然係敵人，根本唔會因為香港呢班局外人share Twitter 撐Trump 就會轉軚
Like it or not, Trump 已經輸左，唔係叫你出黎奶班democrats，但係呢個時候出黎撐Trump 結果都係必然做臭香港人個朵，連香港可以拎到國際迴響嘅機會都破壞埋
開口埋口叫人智障仔，但係思考能力就得咁嘅水平

一班偽君子，本身人品已經有問題

真係唔好期望佢地有咩好野做到出黎

分分鐘釘埋

啱啱個comment 已經講左，唔知你地有無接觸過外國人，「香港人」呢個朵唔係真係靚到可以改變外國人對Trump 嘅負面印象

我自己都想Trump 連任，唔想個pedo 上場，但係呢個時候唔出聲撐Trump 唔代表就係奶緊班democrats 鞋底
美國人嘅政治鬥爭就等美國人自己拆掂佢，香港人根本幫唔到手亦都唔應該出聲

香港人撐Trump 係正常，但係連登已經係搞緊對Trump 嘅個人崇拜，再加上連登嘅二元對立，一唔撐Trump 就等於反民主撐民主黨其實真係好濕鳩

跟住賀錦麗上台

冇人理拜登嫁啦， 佢都係畀人推上去， 總之踢走特朗普就ok，啲人理得佢到時中風定係死埋

屌

期待侵粉反擊

我最唔認同嘅，係默許，甚至好似某d kol咁隨勢否定緊舞弊同不公嘅事實
如果默許呢種不公舞弊，理得你n年後都只會係民主黨。
如果你認為民主黨領頭下嘅國際迴響係值得期待，阻嚇到ccp嘅，咁我無嘢好講

為聲名默許反民主行為嘅民主鬥士，最好係有好結局啦

咁你只可以怪美國人自己默許呢件事發生，將自己推來深淵
香港人出唔出聲都只有望著美國收皮呢個option

無聊

左膠會想說服返你，話你受fake news影響

第時見到前眾志搵契媽佩洛西記得反就得

就算逆境都要盡力戰鬥

普遍外國人都反侵但侵有7500萬碼
你講完自己有冇笑

票

佢地到時會話不分化不割蓆
兄弟爬山，各自努力

先唔講美國撐Trump 定反Trump 多
外國人唔係只係得美國
Trump 幾做到嘢都好，無PR 得罪人多同多人反係事實

多同普遍係兩回事黎
就算唔講美國講全世界都冇任何證明反侵係普遍啦

Trump 都冇利用價值啦 美國國會都吹緊要彈劾佢
仲居然有人真心去吹奏佢

Ok you win lmao

重點係唔應該忽視舞弊同不公，更加唔應該期望拜登同民主黨呢d奶共派系你跪就會幫手對抗ccp,trump無利用價值，香港人對上咗位嘅民主黨都係

你知唔知台灣同日本仲更加多人撐侵甚至佢地有撐侵大遊行香港都無佢地咁多

好快國務院會發公告撐侵=撐港獨
你可以試下

沒用，左膠只要見到trump個名就會判你死刑，唔會講道理，只會人身攻擊trump。而trump既支持者點都會支持trump

光復香港時代革命呢句嘢已經係港獨添，咁黃絲不如收檔早d抖啦好嗎

乜你地仲未接受到美國已經亡左既事實？
歷史潮流係奶共 不過大家放心 在座各位都係中國人 冇得輸
以後全人類得14億唔屌得之外 所有人種都可以

宜家同邵嵐呢啲一齊吹奏下習近平同黑警咪算，反正香港人輸緊

點都支持Trump

我係中國人啊hi

你岩 所以我真係收左檔
我以後只會撐共產黨 我係中國人呀屌

準備幫手報國安舉報曬d死剩種了

岩呀 我e 4年會見白左就屌 唔夠講就屈鳩佢係種族主義者

啊

我上年已經開過類似既post
連燈班柒頭皮只會扮盲唔會入黎架啦

日本前幾日有撐trump遊行

係某d傻仔天真到覺得美共會幫香港

見到trump咁樣比人舞弊同不公對待好鄧佢唔抵，呢種畫面太熟口熟面了私心好希望做到d咩幫到佢

唔止傻，仲好cheap好偽君子,口口聲聲追求民主嘅人想跪反民主嘅派系

我相信侵即使活到80歲
仲係跳得到侵侵舞

7500萬票都是反侵
定大話講100次想變真？
媒體block左trump原來係想咁樣

trump唔會落台
負評ed

熱特朗普城咪已經係囉